美股Fixed Income / High Yield產品討論 [1]

有係巴打玩開？
呢排開始玩緊Junk Bonds ETF 同 REITs
(HYG, LQD)
(REML, MORL,NRZ)

留名睇REITS

美股好多選擇 求其打開隻ETF都成條list

留名學野

就係太多，花多眼亂

留名

買開bond
搵啲high yield 但係間公司其實賺緊錢

TBB TBC

ETD baby bonds?

TBB ISG AEB AED STAN
ARI AGNC

收緊 7% 一年

唔係exchange traded
一般face value $1000

All baby bonds? 用futu?

Min幾多

隻隻都有啲唔同 通常都起碼5張
我用firstrade有markup/down
買多啲抵啲

nee-k c-p tbb ISF gof dkt
再加十幾隻垃圾債太多唔打

5張你係指 $5000usd?

通常你點揀？ 我主要係睇係咪上市公司

用ib
Baby bond, preferred share, floating preferred 同埋mortgage reit

全部high yield 野

冇錯

目前買了一半BND,一半JNK

交稅好甘 有冇D唔洗俾稅
btw有隻叫KIO買leveraged loan 同hy 嘅諗唔諗得過

After tax 成7% wo 除左mortgage reit 其他收好少tax

但係你係香港好難有REIT ETF

我keep HYG 之前諗緊邊個好 但HYG交易好似多啲

呢排入左OFS CTAA同GBLIL